點解亞洲d窮國唔考慮下好似新加坡咁引入少數白人加入政府

明明白人可以以一敵百

香港最吸血果D上市公司全部都有白人

識玩, 白人做乜都吹佢地唔帳 (例如洋腸david)